原來垃圾利個net spending 已經超過賤種250m

雙曼多過賤種鍠幾多

唔識計

痴撚線 雲加使咁多都比牙迷話佢姑寒

阿記都幾肯洗錢

反雲班食屎狗老屈成性

阿狗主要係賣人賣得低

唔遮住第二果隊想點呀
又拉我曼落水

屈狗170m

拖丹上任都無咩點買人, 又淨係賣人

計埋佢地買衛星球會d人既轉會費

sor lol 下次cut晒佢

你睇下你
講緊利但又拉人落水
仲要有第一唔講
講第二
明針鳩我地

曼聯又俾人逼害

係

買左3件水貨

祖記logo

成支驗孕棒咁

洗咗錢係咪就有英超？？？

唉
屌你好心你地用多咁撚多錢都係同利一鳩樣仲要歐聯咁柒
就唔好自己衝出黎啦
唔好唔記得你自己呢句可以更加完美咁寸柒自己隊

樓主走先
呢度我地頂住

成日比人屌果隊垃圾車頭十都無

同痢一鳩樣？？？
你呢三五七縮咗入你老母個臭閪？？？
2012年打後臭痢狗有幾多個盃捧過？？
有盃同冇盃，真係咁難明？？？
好心啦，笑撚人大個口㗎

雙曼呢

14/15打後計 油王都唔洗錢啦 得返我地鏝城係咁倒錢

有時真係唔知你係咪真係獌迷

呢條傻鳩你仲理佢

佢個369太大

直撚頭係度縮啦

14後計 巴利c7個d全部唔洗計入去 頭先賣埋c朗條數梗靚

關你撚事咩屌你老母
你理得我曼唔曼
總之臭鳩痢狗就要見一次屌一次

屌你
幾時扯返走你d手足呀
阻撚住我睇po

最尷尬係妓

求下你快D屌

對比big6黎講真係度縮 開始開源節流 價啱就賣 買人要睇價錢

我一早block左佢

幾圖幾多年前?

應該係呢排?皇馬正數一定計埋c7條數啦

佢地無重課落一個球員（除左無腳達）
同埋係咁賣人

以為自己好撚搞笑 以退為進果下先搞笑

賣莫奶達都賺到笑
佢而家用緊果班KROOS ISCO都好平

通賬前已經入哂貨

5/6年前講皇馬netspend正數 車仔十甲不入 阿仙奴排第6 真係講都無人信

枉佢好意思話我地成日拉利落水

最脹個下咪c7 呢幾年經營得好好

Ok我屌你老母